嘩!西多士終於隔離完去食酸菜魚

唔好推

食撚死佢啦屌

又食屎

佢條女呢

深圳歌舞昇平
香港寂靜死城
屌你老味

佢要死唔通唔俾死咩
反正香港無人會再睇佢

又屌太二?

係囉，點解要睇佢，仲要睇劣嘢食

d口音勁到....

hea 左一日 =

垃圾最終就係歸堆填區
所以佢去支那完全合理

佢條片d留言好撚多簡體字

死大陸仔